老老豆豆，而家應該由明轉暗

暗中搞佢哋周邊所有野，屌真係好撚嬲